
[Slim]
Для тебя это – яд, мы, как на солнце пятна
Готовые ядра для пушек, стреляющих мясом
Я устал от этих диких плясок
Есть ли жизнь на Марсе? Отсюда многие хотят съебатся 
Это центрифуга системы фильтрации
Мой серый балахон, как черепаший панцирь
Радиус восемнадцать, смотрю по ситуации
Как 300 спартанцев, в радиусе одной локации 
До конца. Но дух бойца может сломаться
Как в мышеловке пальцы, как челюсть в трёх местах
Душа мутнее, чем Москва-река я бы её продал,
Но дьявол подписал контракт с Prada 
Камень точит карта, каждый хочет пальму
По песочку белому босиком без палева
Малибу в стакане, но тут танцы с волками
Это бомба с таймером 
Дай мне силы остаться, но я не стану праведным
Как феникс летаю, возрождаясь из пламени
Каркасы зданий Сталина, купола с крестами
Лёша солдат знал, слово убивает 
Птицы улетают, видно из окон камеры
Большой каменный мост завтра так же встанет
Кольца по Москве, как по воде кругами
Звёзды на Кремле глупо заменять орлами 
Припев – 2 раза
[Митя Северный, Slim]
Как в старые добрые бит тянет ко дну как утопленник
Как в старые добрые куранты пробьют в колокол
Как в старые добрые в объятьях того же города
Как белая акула под воду уйду глубоко 
[Митя Северный]
Как в старые добрые бит тянет ко дну как утопленник
Северный поток поставил нам топливо
В зону кислородного голода
Явно по нам звенит колокол 
Я нападал рефлекторно, как нападали на Боингах
И братья мои не словят по миру премию Нобеля
Формы озлоблены, и продукт не нуждается в лобби
И так разойдётся, будь он тысячу раз проклятым 
В толпе сканирую добрый взгляд
На добрых в запасе кидок подготовленный
Без этих переулков остался бы комнатным
В них ищут удобного, но я не удобным стал 
Когда с пятьдесят пятого на шестьдесят третий упал
В царстве зеркал
В стране чудес, Константа со мною Зевс
Отменим рейс, оставим без 
Пусть установит личность преступника структуры купленные
Всё равно вижу кто враг, а кто друг тут мне
Лишних отекаю: меньше стопка, если купюрами крупными
Кончится срок и мать встретит сына блудного 
Ведь главная елка страны уже срублена
Прикупил Гиннесс из Дублина, узнал рутины будней в нём
Каждое утро может стать судным днём
Потому плывем рядом с мутным дном 
Как не хотели вы,
Но брею голову и ложусь в постель с идеями
С идеологией в постель ложусь
Когда проснусь, я не вернусь 
Оставь курнуть, за клипы брось
Вот дивный тост: за тех, кто прост
Есть близкие, есть доступ, есть принципы, от них нет отступа
Будь бдительным, неброским 
Нас тормозят на блокпостах за снег в ноздрях
Текста – беда, я этот звук изобретал, ведь не Иисус суперзвезда
Но наизусть вас прочитал
Я тут с утра и навсегда, но не уйду хоть и устал 
Припев – 2 раза
[Митя Северный, Slim]
Как в старые добрые бит тянет ко дну как утопленник
Как в старые добрые куранты пробьют в колокол
Как в старые добрые в объятиях того же города
Как белая акула под воду уйду глубоко 
[Митя Северный]
Как в старые добрые
Как Сталин Коба
Ничего нового в объятиях бетонного города
